# Mineração

## Leitura dos arquivos
- Ler arquivo de pacientes, faz limpeza  e reescreve arquivo
- Ler arquivo de exames, faz limpeza e reescreve arquivo
- Ler arquivo de desfecho, faz limpeza e reescreve arquivo

## Unifica arquivos
- Unifica pacientes e desfeho
- Unifica pacientes, desfecho com exames

